\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ uwabami }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ysaito }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item 改善した方がよい部分に心当たりはあるが、行動はしていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ taiseiyo11 }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item 改善した方がよい部分に心当たりはあるが、行動はしていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YukiharuYABUKI }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ wskoka }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ metalefty }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ
  \item 改善した方がよい部分に心当たりはあるが、行動はしていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ takaswie }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ ipv6waterstar }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Takaya Yamashita (ymsttakaya001) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yamada Yohei (yoheiy) }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiy9999999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item 改善した方がよい部分に心当たりはあるが、行動はしていない
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ gdevmjc }
  \begin{enumerate}
  \item はい
  \item バグ報告やパッチを送ったことがある
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ SANO,Masatoshi (snmsts) }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ
  \item その他
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kouhei Maeda (mkouhei) }
  \begin{enumerate}
  \item いいえ
  \item Debianのパッケージやドキュメントなどをメンテナンスしている
  \end{enumerate}
\end{prework}
